其實點解有d 人睇/諗咸野會流鼻血？

咁佢地打飛機係咪要限速，太耐都未打完會失血過多而死？

正牙[流鼻血]

睇咸野流鼻血只係卡通動漫既誤導

:正牙(流鼻血)

點解卡通動漫人物睇咸野流鼻血

做乜自貼

呢個先係我

好靚仔 cow me

自貼先啦
阿豬阿狗都想有人溝

驚爆pm

柒到pm系統都爆埋

貼住對眼先

咁樣衰過主啦

狗公

屌你老母晒咁多時間搞張圖
笑到我

btw 我無高登ac

1秒 連登功能 not高登

屌你老母個界面同高登一樣
低汁

屌你好撚悶啊仆街 認真少少ok？

對住你hea覆已經好畀面

:( 唔好愛上我

你唔好再打愛/溝呢d字
諗起你就好想嘔

扯旗太不雅咪用第二種方式表達

好有道理
巴打心思細密